最近唔止周手足死，仲有幾個手足跳樓/懷疑被自殺，可唔可以一起悼念埋佢地

最近唔止周手足死，仲有幾個手足跳樓/懷疑被自殺，可唔可以一起悼念埋佢地

推呀

推

人呢

旺角登打士公園，男
100毛女編輯
天水圍手足，男

係呀

天水圍手足

銀紙彤

銘記眾同伴獻身約誓